Javascript Funktionen
=====================

Javascript Funktionen erweitern die Möglichkeiten eines adaptor:ex games um die komplette Palette der skript Programmier Sprache Javascript. Einige Funktionen sind bereits in der adaptor:ex server Installation enthalten. Es ist zudem möglich eigene oder externe Funktionen einzubinden.

